我唔知個男仔想點

借人account用 我係女仔

晒鳩氣啦 你有d咁既感覺 你自己都唔係當人普通朋友咁簡單

收緊你兵

水泡要你咪搵你唔要咪死撚開囉